金塊贏左，占士正式超越mj了

金塊熱火些路迪

點睇都贏唔到湖人

占士又拎多冠

希望ad搶到fmvp

但占士咁狗 會唔會3比0果陣唔比ad出場

些路迪都出埋嚟

rmbj 4冠

雖然乞人憎 不過呢年好大機會拎

放心金塊4:3湖人
再加上你都未問過李亦伸

水人對些路迪

黃綠大戰2020

最緊要aD fmvp

點超mj

西決未打未撚打，就講到占狗贏硬，笑

睇數據同lbj差唔多呀

lbj大佬 驚3比0 垃圾時間自己仲刷 收ad

唔好玩啦金塊呢隊西野

幫湖人踢走埋快舨

留名Finals金塊打熱火
Btw李亦伸都未出聲

作為一個湖狗，咁既分岸決賽真係得啖笑
講真咁同直接宣佈湖人冠軍有咩分別

奶共黎講一早超越左

比foj刷就留名睇輸埋冠

快艇鳩成咁點贏湖

占乜撚野士 條友係叫rmbj

Superman 咁都痴都個冠軍

留名猢狗輸俾金塊之後潛水

佢後生果陣係幾勁
咁老終於有冠

拎底薪算啦